［🚗］汽 車 工 程 討 論 區

見到隔離個飛機po咁熱鬧就開翻個汽車po比大家討論下

希望有讀緊/讀過既巴打分享下

利申 好中意車 諗緊報唔報好

連登無人讀汽車

香港冇汽車廠喎
點解你會想讀

讀mechanical eng咪算囉

聽乞米

讀完出嚟入 Lamborghini

但係都係揸AE110返工

因為好中意車

有諗過 但係範圍太大 驚讀唔掂

入到都想入 同埋好多人都覺得讀完係做車房仔
但係關於汽車既唔止維修
你睇下rico

未有車

讀書都比人負評

人工的確唔高既 但唔係個個都做醫生律師
社會總需要我呢啲廢人做踏台階

其實如果係興趣, 鍾意份工
又叫做搵到餐晏仔嘅
又有咩所謂

有冇錢去法國法拉利學院

香港地想學整車都係出黎做野先學啦
雖然最多都係賣車零件or整車
對引擎有興趣讀書係香港讀番d機械 電機 電子
香港d學校唔幫你接上f1車隊技術總監

毒撚科

好記得我讀機械y2果年
有幾個汽車轉左過尼

原本諗住讀汽車之後比老豆叫我揀飛機

無 所以先讀ive

我知呀 但係其他科好大範疇 驚讀唔掂
科科都係錢 一個唔好彩重讀又係錢
有啲朋友讀緊 土木 機械 話好chur 同好難

利申有女

可能佢地想讀機械但冇位 所以讀住汽車先
Btw 可能佢地覺得行頭窄 同埋唔中意車掛

我屋企人都問我點解唔揀飛機
話飛機個名好聽啲同專業啲